有冇人覺得有啲嘢 好似坦白完都無用

The others won't give a shit

本來想出第二篇文 發現好似太赤裸 赤裸到人一個匿名身份都唔使出

受咗好多委屈

1999

連你呢個加害者都仲要插我一刀 好呀

你自己做咗啲咩自己知 為咗愛咩都講得出口 又一刻我真係覺得自己係仆街害撚咗你架 但原來我做咗傻仔都唔知 仲係到盲中中同你做返朋友 痴撚線成件事 我已經block晒所有有得block嘅嘢 唔該以後唔好見

想反駁嘅唔該你自己諗下你做咗啲乜嘢 希望你記得起你做過咩

我好憎你呀

我對佢做嘅每一樣嘢都徒勞無功